[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (643)

7.5

快

6角-4

跪求4c

日本同我入多球 刷乜撚野

中國入多球 唔該哂

屌就咁買主都輸
唔好講咩4-1

4.5s巴打針左？

黎多4角呀

幫普羅ching力頂角細

咁好機會都炒

行緊上天台

5.5達陣
幫手入入波

謝謝

日本 力頂9.5 10.5s

456 2x1

比多4角

7c
－3

送角7c了

日本隊點解唔用番本土領隊？

1c快

送角 7.5-1111111111111111111

3：1冇望了

比多3c

咪問啦

小注日ng

7角-3 快

2.68倍 6.5大 goal!!!!!!!!!!!!!!!!

又受傷

6.5b goal

角大cashed

4.5倍6.5b 有冇人買左

7.5 4.1倍快 唔好輸撚死我

日本 10c-3

7C

小日本真係臨尾刷

-3呀 快呀

-1c

好大注 10.5s 唔好咁 俾9.5s你地爆

3隻角呀！！

8c完
上個post講左

日本仔半0全5好波

友誼賽補好少架又輸

3c plz

快點啊 操你媽日本鬼子 快給3角

受傷

刷角呀屌 咪揀傷啦 死垃圾

好似女人咁惦一下就傷

補時3連角 快

1.08倍和波

乾貴士真係好撚勁 日本出哂全正選真係屌打哂成個亞洲

先3分鐘

補3分鐘

刷唔撚刷呀

屌你好撚驚

成場都傷都得3分鐘

放棄 角大 屌

日本仔絕殺啦

1c ar

而家幾角

客絕殺未

日本 力頂9.5 10.5s

完了

屌
7角完

求和 輸少當贏

是旦一邊絕殺，唔好同我和

屌 俾多1c

屌嚇死人

補撚左4分鐘都無一角

和左 垃圾日本仔

中國就咁正氣3：1

3:1
包蛇又中

讓球主買錯場次

強國牛b

8c

哇補左5分鐘8C CASHEDDDDDDDDDDD

8c gooooooooooooooooooooal

唉 -2

補左6分鐘 先完場

96分鐘

而家幾多角

中國 3-1 菲律賓

7.5b 3.8倍無買到

8C goal

8c應該係

真係8c
比我估中

好彩中國半主收番少少
唔鳩買啦
跟實書包算

球證all in 8c

輸一注日本仔追返兩注大既... 屌你日本仔同德國 一樣

臨尾小日本起勢刷

5.6 6.5 7.5 cash

笑死我
補3變左6
要開7.5B

書包買3.5b又cashed

9.5 10.5s cashed

Yes

中國半全大 cash

全和輸小小

癲

買角真係最令人心跳加速

雖然今日贏 但以後唔敢重注

勁學到野

買角有助練心臟

頭先5.5大 x中國3/3.5大 半場 cashed

包sir馬仔都中

9.5s 4.5b cashed

輸淨6蚊

快D俾全細D錢我

唔度波啦 跟包sir買算

日本仔-200

今日有運仔行

好彩客fg + 5.5b 追返-2筆數
垃圾日本仔

今晚繼續?土

勁

5k係咪完成左

我跟實你

包sir求出水

書包

7.5s都爆左？？？

爆

要信書

輸12k 哩四日 要抖一排先

Ok 清袋 jump先

你要唔要抖抖, 我見你呢排唔係路

y

話說賽前我好似剩係見到屠巴話9.5 10.5B , 踢左一半就見到好多9.5S GEL
我真係睇唔透

你地贏既派包爺啦

35k

呢排又多事後都無人屌啦

跪求菲律賓+2可以cashed

算啦 佢地都中哂 大家贏咪好
我又豬姐

Mon po 🐷

咁岩見到=.=

我好懷疑D人其實無點買 , 純粹想攞個彩 搏存在感

玩咁大 買左咩

一$不買角球細

唔想提了

下次一開波就GEL

🐷🌲

唔洗啦 一齊贏馬會

賓仔入多一粒

有冇人睇好伊拉克

跟實了 不過判官唔歡迎我

郭騎王有1.65

包爺今晚點睇南韓

強國5:1

點解中國相差咁遠架

連goal

中國開到5：1

分別買左強國日本仔-2 $100 20蚊cash

5:1

中國-2同日本-2
揀咗日本 醉了

爆我456

Same

買456冇7+？

轉左職乞先
有冇人派 戶口冇哂錢
祝你贏多d

大陸主其他今日跌水
琴日都想要

郭撚30分,,上哂身

無

希望佢肚痛唔跑

得十幾？好似 唔知有無記錯日本

今日講左中國開到-2
架仔角大
買左架仔角大
中國半主
反而無買一開始個-2 我屌

半主 收蚊

琴日15
今日好似13

想知日本場波日本隊有幾多角？

如果日本領先應該就唔會搞到下半場咁多角吧…

補唔到角大 輸啲

強國大户

今日中國咁勁
食左咩藥

今晚繼續

書包達陣

中國主其他幾倍？

不過熱身賽都咁認真刷角，估唔到

買咩輸咩，冇買就中

納比教係好左d

開波前10-13
琴日15
如果冇記錯

認同

中國力頂6球

頂到派100

lm

6:2

3中2

Lm

中國6:1

我

9.5倍呀

6-1

無錢買-2
咪又係輸錢 我屌

rip
6-1

見到開到主其他冇買真係嘔血...

真係主其他

中國咁勁

屌 買左大陸仔-2和
日本仔-2主

望住中國出個D陣
估唔撚到架仔班傻撚唔刷角
搞撚到嬲得制ALL IN半主,但個賠率補唔番

買456唔買567

書包繼續推啦

你介左先(幾日) 遲d再買

熱身賽隊隊熱門都踢到屎咁 係得中國搏晒命踢 你過點估到

又話戒到生日

所以有報應

說謊的人 要輸一千場波

10蚊場都要成皮

架仔角大大注左, 中國半主 1.49倍 ALL IN餘額都追唔番
7:1了 -2又無買

中國7:1

7-1

456

假撚到 7:1

7+

中国要把南海搶回來？

原來架仔係ON9
中國先係正氣

中国同賓仔無友誼

幾場國際賽都買錯哂

全陣...無友誼啦

出左6條含大撚樣出黎踢
中國真係癲撚左

中國係比賽第一仲要臉過日本

7：1仲有咩友誼

竟然會咁

屌你之前又唔見你咁撚勁 唔買你就勁開主其他

幾多倍

13

大陸仔賓仔入多球 次次買單雙都輸

8:1

8-1

好正氣

日本仔D野呃貨幣

3257 07-06-2017
21:19 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 5 場 6 勁有波幅 拖 2 閃電王 +
3 英明神駒 + 5 康樂神駒 +
8 精算博奕 + 10 精壯神駿 +
11 王者再現 $10

$120.00

頂住啊

完

日本 入球細3.5s
中國 半場主勝
中國 入球細3/3.5
中國 入球單
個入球單禁都中真險

想買魔連奴

個單好野

含淚中

4中3
不過估唔到中國大炒

大佬我有跟3場 無跟到中國半場主

查比高恩師對甘美奧係聽朝踢定後日朝早？

中國派未

後日朝早

估到少少中國反底點知炒禁多球

終於追番垃圾支那條數
多謝雷神一放到尾

派未啊屌

今晚西班牙買唔買得過

幾時派啊 無錢賭馬啦

伊拉克下盤

係架仔同蝗簡左架仔

意大利2.5b x西半主

會窮

派錢未

中國搞咩仲唔派 大家知唔知咩事

假球唔計

賽果太假比人調查緊

郭撚真係豬王

之前好多假球都要退翻錢比我

未 仲有最後一場

韓狗對伊拉克點買

難得追數機會，果時户口有6百念住全推15倍，訓陣唔急既，仆街開左冷氣訓一訓就跑到第3場就1.85已經冇買 條友累我輸好多次，今次又捉唔到

0100想要上盤 但依兩日都好似冇開過上盤 除左中國

中國咁要臉 贏8:1
韓仔要唔要臉
拎左濟洲兩個主力 拎埋熱刺仆街son

有仆街son咩 買得過

友誼第一 SUPER！

son踢國家隊廢好多

有son就上盤吧

希望有清
可以同我講生日快樂

生日快樂

生日快樂 贏多啲

生日快樂！

生日快樂🎂

生日快樂 第一口必羊請出水

生日快樂🎂 我晚晚都睇你架

覺得韓仔半00全01

重心
伊拉克

1點大波ok?

細硬

有陣容未

泡菜 11個son

我都係咁覺得所以BUY左半和算了

咁仆街喇

伊拉克+1

杜拜而家38度，班韓仔頂得順咩

南泡咁要面
睇往績友誼波贏晒
除咗畀西班牙強姦外
上盤100%
睇下食全格定半格啫

買左小小南泡準備屌波

已入高水伊拉克

無寄成庸既

伊拉克 FG

你望下個隊長

Ki 打中堅這麼屌

我都覺得似佢
但......寄成庸唔係中場咩

有冇人同路

強陣

同比利時一樣

日本

下盤

南韓上盤

前5分鐘睇定d先買

好怕又和

2.5b有冇機？

有無水

半和

有機 我重注買咗韓仔 2:4

半客200
等收米

上盤

韓盤 45球

訓 不再理友誼賽

明智

泡仔上呀

李青龍都係強陣

三上 hbd

韓盤 56球

終於同米修巴有同路

生日快樂牙

上半場睇黎又係妹下妹下入返更衣室 半和

上盤 回到1.82先買

角細追返d

韓盤同路 但感覺唔會去到56球

半場00 全01

伊朗同敘利亞一撚樣咁勁

傻西

三上巴 我地同一日生日

gchi

半場1:2 0:2

原來今晚伊拉克自膠

唔好quote

有孫狗...

個場無人

全場0:2

巴甲個排名有咩用？
彭美排5打13 都係平手盤。。。
戰績 傷兵 停賽
優勢在哪？

巴甲呢啲假波聯

同我諗一樣

寄成 打中堅。 。

一係就0:0

岩岩開League,排名沒乜參考性

讓球和！全場01！

上次保地花高定法林明高0：0完場
巴打手痕可以掟10蚊落去0：0試下

你又岩
但係往績 近績都係無優勢 咁都唔受讓

買左韓國盤 補左個0:0

0:2比較好，各巴打都似係買泡菜

買唔切主盤

有無直播link

好事黎

泡菜正氣啦好嘛？

半客

56球 半場1:2 0:2

韓國一開波中柱

踢左一分鐘屌打

但我答應我永不要重複犯錯

個場好似好細

早知個場咁細買大波

個場真係好撚細 痴線

企鹅直播的主播是不是睡着了，说好了晚上会播这场的

小朋友踢波咁

令我諗起觀塘工廈d五人足球場

泡俾人禁屌

還可以吧

個場好似冇人睇

買左客盤jump得

又半和0:0

棒子平手上车了

On9

幾時有 我睇上去泡佔上風

係囉

呢個場開龍門球會唔會直入大禁區

好過小日本好多

好似香港d硬地場咁大

以為一點半開波，諗住allin半客推上去

而家買遲左係好事定壞事？

屋村街場都大過佢

個場咁細 守都守到完場

入波未

韓狗好似幾上力..

棒子上半就会日

雖然我買左主隊，但泡情況樂觀

Son係度行

唔該全場01

友誼波尼講 南泡算幾博幾上力

杜拜咁有錢好心起大d個場啦陰豬

點解濟洲水原假波果場好似仲大咁？

香港夠有錢 你睇下旺角場有氣勢

好過日本仔
我張4*1比佢玩殘

杜拜好似玩開五人 ，十一人場整到五人咁

香港有大球場可以用呀

入未

韓

嗰場係replay
一早錄定緊係要認真d製作啦

泡仔可唔可以先入一球比我定定驚先

大波已死

買左乜？

呢場中立場但唔知邊到

杜拜？

唔介意0:0完

你半和00喎
咁急入波做咩？

其實果場成場波都係Green Mon都踼 個背景係Key上去

伊拉克11幾型

睇仔

1:2 0:2 半場

Google左 Emirates Club Stadium

陰謀論

長頭髮架

個場太細,d人密到
兩隊都猜唔到入禁區

藍絲賭波？

金崎夢生做咩走左去睇韓國

Son自己由左去右踢。自己就係教練

場波悶到

小學生踢波個場都大過佢

原來過多幾日就打亞洲預選

下盤穩

去自由行 順便叫G

Me

半1:0 全2:0

其實唔係個場細先易入咩？
中場比d力鳩射都入籠啦

下場預選打伊拉克 試探軍情

意粉對圭仔 兩邊都出名假波 點簡

球証幫 戰國

一個攻門都冇。。。

垃圾Son

幾錢q？
叔叔我贏波贏左幾百m想包你

同時D人都防密D喎

密質質點入波
好似摩士9人場踢11個咁
買左半大全大

唔急

韓仔買咩大波？

個後防 四個一字排開都掂到左右邊線

其實好難造波...好密呀..D人企得

又無波入 瞓

咁密唔FOUL 越位得唔得

南泡贏就得 2球全格就最好

見到個深灰色衫既韓妹女觀眾好撚正

我幾時買左主+1架

妹多20分鐘返更衣室啦

泡仔入得未

點解睇唔到條QQ LINK

啲Fans係咁叫孫？

睇緊喎

全場淨係識佢..

呀真係唔識入波嫁喎屌

巧眼訓
我會買
哥列迪巴
哥連泰斯
哥哥🤤睡了

孫飛機🙈

頂住半和 下半先入456

又黎下盤 細波

訓了

有睇開熱刺，應該對佢咁既行為唔意外

屌，睇到燥。 都唔撚係踢波

456難d喎清

點解主隊會係咁落飛,門都埋過咁濟

亞洲友誼賽=假波

365？

泡菜死全家鳩射都冇

係開賽前主勝7倍

其實伊拉克守得幾好 唔好太睇少伊拉克

假還假，唔撚使下下唔入波呀

伊拉克第一角

㞚場有角賭又唔知死幾多人

半場完前半主

屌你老尾伊拉克返去打仗啦 學人守

大部分假波都係同莊砌到和食晒買主客既錢，因為大部分人都買主客

兩邊企好位，人同人之間平均得5米。
直線又比唔到，高波又出街，過到又FOUL，踢條撚咩

請泡菜仔入波

思密达

支持

反正頂住半和 下半幫大家嗌ja

好悶

笑到踢中頭

好彩offside在先,唔係一定12m

邊隊

以前做波，係做大波多。 因為特登比你入易過0-0 ，可以睇住食。 買通一邊即可。 要做細和波，要買哂兩邊

係咪李青龍？

伊拉克禁區舉腳超高,仲要踢中左對面個頭

一踢ban埋去

半客半大jump

完全冇印象幾時買左D咁既野

比人黑了

咪貼燈飛啦朋友

真係唔知踢乜撚 兩隊垃圾

半場0:0

半和Cashed

更衣室完左就入波啦韓仔

開到2.5b 抽3個100

神奇更衣室

咁就被泡菜玩咗兩舊
成場係傳波
泡狗死全家

乜波都有得睇插件

半細cashed

買左乜牙清

頂到半和了 幫大家叫叫大波 同 上盤

買唔切主盤 希望南韓大船開出

-1苦主

呢場假波下半場入三粒唔係好難姐？

近排+1+2盤好似得中國開唔到

Allin左半細
但呢d19波有排都唔派
之後個d買唔到

泡菜狗好波！
屌你老母0-0！

議員買左幾多

LM

重有下半場 南泡重有機嘅喎

上盤比較多人要

廿蚊！

希望係咁啦
今晚比d 畜生逼害 呢注最後一注了

23:59 完 芬蘭 1-1 列支敦士登

1.14 7.50 19.00

好多衰波

友誼波真係唔好掂
訓覺算

韓狗上力啦屌

狗屎波

西班牙都唔敢要了

想睇西班牙

啱啱發現自己買左下盤

意粉對圭仔只會出現3點3既氣氛

開黎見我

烏圭＋1唔差

你做架？

除左前鋒之外其它都係平時入選名單
佢地應酬意大利而已 之後都無賽事

入波啦泡菜仔

挽鞋巴買上定下盤？

你講一陣?定而家韓仔友誼波?

一陣

做咩一開波有條傻西向前尻衝

韓國有野睇了 應該好快有波入

點解？

似走盤 我會買半和
意大利唔識買有得揀應該會揀大波...

泡狗唔入兩粒我跳得樓

唔係聖馬利諾 冇咁易開到大波掛...

20蚊姐

唔係廿蚊咋咩

韓國禁屌到咁

典

進攻快左 啱啱都有腳射門差唔遠

咁撚鍾意守番去守isis啦死呀差

所以如果揀我會2串1半和算或者唔買

同意 垃圾中東佬

不係就同我入夠兩粒

入未呀又射偏.我屌

son好似換走左

屌你中東佬返去拜清真寺啦

唔入波踢黎做乜撚野

成場回傳幾下.. 由佢走啦

泡狗入兩粒啦屌⋯

屌 又射正

似乎唔係廿蚊

兩千就差唔多

泡狗求你入兩粒

三粒啦好嗎

下鋪再羊過

避足一日
撞正泡狗

同u20一9樣

快d nba 啦

泡狗求你入

馬呢？

買了兩場
輸了兩場

韓狗真係幾無品 出左界 等自己友回防先比返粒波人.. 友誼波都做到咁 好肉酸

哇 射撚到咁 一粒都難

下盤非常穩

讓和咁勇

韓....

10蚊好過冇

泡入得未

羊多啲

未

是但啦

屌 0:0完埸咁款

伊拉克入波未

韓國入未呀屌

呀差個個企晒係禁區 擺明黎死守

Ching有無意大利個場既陣容

老老實實，個場咁細，點踢

預廿蚊凍過水

一粒都夠啦..你入啦 求下你 你嬴唔到波 我真係可以戒賭啦 我唔想戒賭

韓仔入波未

ITALY XI: Donnarumma, Chiellini, Astori, Bonucci, Darmian, Marchisio, Candreva, De Rossi, Spinazzola, Belotti, Immobile

URUGUAY XI: Muslera, Maxi Pereira, Gimenez, Coates, Caceres, Sanchez, Nandez, Vecino, Gonzalez, Urretaviscaya, Rolan

求其入粒 支

巴打其實呢d邊度可以搵到

吸取教訓 友誼賽=廢青杯=南美

Search下d官方twitter多數有

=港超

意粉有5個祖記

我覺得就算 世盃外圍賽 呢場賽果都係差唔多

屌你老尾垃圾中東佬

射準少少好無呀

半格都好啦

補左0:0唔洗輸曬🤦🏻‍♂️

意粉5個祖記打完歐冠 心力交瘁
應該副選上 圭仔之後放大假
場波鳩踢率去到7成

熱刺神鋒去左邊腳軟

影都冇

入一粒啦好唔好呀

攰到唔想打J

意粉主W

所以讓和就差唔多

同路

屌你老母南韓

入未呀

入一球啦 入一球落去食多餐老麥呀

意大利上幾場友誼都唔似係尻踢

最後10分鐘

經過依場
泡菜國更應滅國
認同請俾讚

下半場未見過伊拉克控過波

腰斬啦好嗎

但韓仔都唔入..屌

其實0-0係咪莊贏到笑
好憎0-0

同架仔比呢？

一個1：1
一個應該0：0

求其屌粒啦

泡狗好似準備絕殺

絕殺好嘛

GO LA

讚

係

韓狗仲想攻架 上盤唔好灰住

意粉個陣勁唔勁

係上幾場對手太弱，有心20：0都得

韓國比一粒呀唔該

泡狗

山度士半和

泡狗輸埋佢啦 冇撚用

唔贏不如輸左佢啦垃圾

友賽都咁樣落腳,洗唔洗呀

一齊

踢斷泡狗隻腳就岩嫁啦

一球夠啦南韓

已經慣咗絕殺 黎啦 我準備好了

南韓入波啦屌你老母

唔贏輸埋佢唔該

補4分鐘 求下你絕殺啦

泡狗全隊斷腳

韓狗屌你老母

以後買半一盤要補和和

入波啦

意大利踢得好落力，今次有機

要屌都屌E 拉克先 班垃圾唔知係到守乜鳩

友賽補四分鐘 你話冇劇本都唔信

一黎就比人黃

GOAL未呀屌

劇本咪0：0莊家通殺

完未呀補咁耐有金汁？

冇錯

意大利個球場終於係正常大細

睇到嬲

同我補到入為止

意仔整番兩粒半大先啦

吹雞啦屌

意goal

意粉Goal

無攻過 完

下盤gel得未

意粉goal

意粉咁撚快goal屌

1：0意
goal

意好波

屌韓狗死全家

西班牙

收下盤,輸fg

伊拉克cash

下盤大大力gel

意大波買唔切
韓狗

求入多粒比佢半大
入左500@2.98

又比人食左一注 屌

烏拉圭派膠？

原來認真踢 比個like佢
有冇人買567 主其他？

烏龜仲假,咁樣老烏

意粉咁快隊爆我半和

Og

雖然買左意-1
但假到咁會唔會俾人查

世界級烏龍

買唔切意粉

冇所謂啦 意粉比人查慣

劇本半場1:1
最後ft2:1

比我食埋個讓和

意粉快完場

贏就贏200
輸就輸400
點賭呀..唉 友誼賽

意粉屋等緊我

西班牙果場點買好呢？

我唔會輸打贏要,輸左就係輸左.
番工搵番,但真係諗唔透點解可以咁..
真係想停到等美職同大聯賽就算/等包爺出水

有冇陣容

買哥倫比亞算

細波

哥倫比亞幾強個陣

唉 又話停下

發生咩事？
做乜停左

停了,我無你咁大注玩埋個小小.
估唔到中個d買得細,唔中個d買得大..真係痴線
好在今日出左糧

半大已死

Spain XI vs Colombia: Reina; Azpilicueta, Pique, Nacho, Alba; Illarramendi, Koke, Iniesta; Silva, Aspas, Pedro

凈
尋日到依家凈係買左丹麥依家返返工連馬都賭唔到

Colombia XI: Ospina, Arias, Zapata, D.Sanchez, Amero, Aguilar, C.Sanchez, Garcia, James, Cuadrado, Cardona.

意大利根本冇得輸

Gel

睇球探話有法膠?

戒了

奶野
西班牙出副選
哥倫正選

等美職啦 已經叫最易回血

古達又表演十幾分鐘2王

我想問幾時有番聯賽賭

0330 細波 哥+1

買了山度士半和

Cardona 係法膠

美職某程度上幾好賭 雖然已經冇左某啲必然角大隊

真..我等美職算

我生日個日又有美職了

月頭出糧,月頭就輸左8成份糧

忍3日賭美職
再忍7日又賭美職
再忍2日又有美職
我已經唔信大聯賽同美職以外既賽事了

巴甲日職美職瑞超那超阿甲唔係？
你想賭咩聯賽先

咁撚快幾日咋喎

+1 特別係國際賽 豬死人

除左巴甲阿甲其實其他都一定會賭

0330大波 2:1 2:2

唔知點解覺得意粉會開細

11號芝加哥火焰 應該開半一盤啦
到時直屌上盤就得 唔洗諗咁多 訓醒可以收錢
其他唔撚賭啦,輸到唔想再輸

廢青杯 世盃外都好賭 仲好睇添

其實我唔明點解美假易賭
班大波隊不再大波
盤又開得深

屌你老母OG 搞到意粉猜住踢

唔係好賭 起碼戰意100%先

今日出糧 已經冇左九成
三份一還左比朋友
三份一賭輸畜生
三份一輸球

廢青下盤杯

你買主隊(9成都係上盤)
你輸多過4成你番黎搵我

火焰開半一有冇八成中

作客次次受平半
次次半和/贏就一定和/贏
隊波痴撚線 主又贏客又贏

美假啲半一盤有路捉

如果有時無盤呢 點買好 買主勝？ 定讓-1

三成

美職好少會無盤喎..場場都一定有盤..平半/半一,我都未見過深過半一既美職...

有啲似上季日乙町田

唉半大已死

無盤小弟通常買大細 今季

好似大船

又想要上盤 半主半大

友賽都開半大？

似上盤

利申船已上 今日連豬3口 用波強吊命

書包channel第一張猩猩係咪
哥倫比亞大猩猩
第二張 伊拉克軍兵

死韓仔

書包gel 下盤 我買主算

書包好準

包爺呢排旺 可惜要禁賭

想知第一張 無時間啦

意大利大猩猩

包蛇兩日1K推5K

又唔訓

又黑走左個12m

咁都唔入

包蛇好撚癲

睇到 個排見佢成日玩正反手 我無跟到
等佢下次推

已買西上盤

睇唔透第一張圖...
GIVE了

意大利有大猩猩既咩

意?

immobile

博下係哥倫比亞了

意換走d黃牌先啦..

西班牙大猩猩

入爆佢

友賽不買盤,望和和氣氣

秒goal都半大唔到，灰了

OG個條撚樣應該拉去打靶

意粉半大走寶，玩西班牙即場。 好想買哥倫比亞客勝6.2

你買咩盤咪有咩大猩猩

係半主唔係半大

買了 00波強 西班牙同 哥倫

哥倫比亞大落飛
包蛇重注了

個球證戇撚鳩食左個12m

係，灰了

走盤波，唔買了

意-1

西班牙應該都開唔到大，jump了

哥倫比亞無半和 就戒賭

岩岩韓仔輸半主半大上盤
今次西班牙 意氣用事 照買半主半大上盤
輸左今個月唔玩

買親半大差一球好似經常有 早知唔睇冇咁嬲

好撚好笑有條友問有冇出馬些路
個主播話老闆 你係咪轉錯台呀 國際友誼賽喎 馬些路巴西架
而家係西班牙對哥倫比亞

西有牙

應該係 但人地教頭都講明比皇馬D人休息

德國為什麼沒有萊文

西班牙d 人係到妹下妹下，想半大都難

拿祖好勁

D 突擊走位幾有睇頭

哂左恩仔個靚直線

哇...洗唔洗咁樣穿爆左

Diu sliva

西班牙單刀兩次加空龍一次唔入

silva3下

又買半和既我覺得西班牙D攻力好恐怖 睇到心臓病

快d換morata落黎
整走件asps

要老人家打呢d位

有冇人識哥倫比亞D後衛

個留言笑撚死我
武磊都射得好過佢

細波頂撚住呀

八成控球

半主半大上盤

一面倒

唔入有撚用

意大利比多粒

差小小比人入鳩埋

照依個勢
5-0啦

個場大過泡菜仔果個咁多
睇得好舒服

咩app

入波呀西班牙 好似中國咁8-1

黃

西當然是黑

買左哥仔表示京京

世事無常

西1:0

仲差6球！

仆街 買下盤就1:0 我屌你老母咩

要了

食好西了

反杯2:1架嘛 屠巴

入多球 半大2.75倍阿

想買全細 但得1.66

等緊機會買即場和同客勝

比多6球！

半場比多粒

西班牙2.5細

快d落到2.5/3球細高水啦

唉屌 西班牙禁住屌 下盤又玩完
輸撚曬

意粉頂撚實

西有牙繼續屌！

施華百屌終入

2.5/3細 2.08
好分阿

意粉個勢似NG

已買即場和客各100

收皮

N for Next

希望哥倫比亞學下烏拉圭

1-1

Offside

烏龜而家先1:1有鬼用

FAKE GOAL

嚇死人咩

西班牙真係唔開半大比我 你好野

哥倫請守好...

不了

西班牙火藥咪濃, i like it

意粉猜到撚狗咁好似

第一次見友賽咁多黃

1:1

我個大波有望

GOALLLLLLLLLLL
1:1!!!!

你就好

哇 原來高水細波係伏

西班牙入第二球未

我屌你老母開到半和 感動孝天 撐住

1:1
繼續

半大左啦

半和有望

喂 半大左啦 大家就咁算啦好無? 1:1完場啦

尼d先係足球

大家半大 半和收錢好了 求撐住

哥倫比亞 真係學下烏拉圭
但唔洗學越位
叻仔!!!!!!!!!!

呢句真

我買左全大

不了下半場3比1完場

客幫你入
1:2

半場21阿笨

半大埋又如何 己斷濕鳩意粉半大

COL -6得黎又幾撚靚喎, 用腳撩都撩唔住, 犀利

Ok deal

雖然我講大話話戒賭無戒到
都唔洗比喜欣話輸1千場架嘛
呢場要贏呀屌你

開到半和唔洗戒賭 求撐住

你唔好問我買左幾多
有得贏就已經好好.
1:1完場好無呀

仆街唔係爆注細唔爆盤啊

仲等我京到入左西ng tim

入多粒啦 哥備比亞

唔知大家半和定半大
乜都好
我就買撚左下盤 同一開波補左幾十2:0波膽
依家1:1 可唔可以直接hold到90分鐘完場

無買盤直接買左+1

11完場

最好1:2 哥撚整多球大家開心

屠柒巴應該係allin左

唔可以
1:1係假希望黎架咋 通常下半場西先黎料

直接1:1完場開埋細同下盤好嗎

意粉

哥倫比亞果d 先係足球 泡菜狗我屌你老豆

好

下半場西就黎料

ok

我無all in
但我韓國輸左..
我想呢場可以贏番好無..
就黎生日比我贏番注先 我真係戒到生日個日了
因為生日個日先有美職

6.5 6.3 和100
21 15.5 客100
開個客比我

第二球其實點入 咁岩睇睇下卡住個畫面

1:2中4注 1:1中2注 2:1中1注 求你1:2啊

支持你開客

後衛你眼望我眼
龍門企中間 係細禁比個前鋒攝入黎逗下個波笠死左係柱邊

2:1也太好分了吧

同路？

韓仔me 重傷 少左注黎推巴甲

好多飛

呢場中左回一回血就戒一戒先
自己就唔買啦 跟包爺/等美職

一腳逗到大約一樓咁上下高, 拋物線笠死左個龍
呀, 都唔算係笠死, 個龍自己其實行得有D出
反而有人 (唔記得邊個) 衝埋入龍度想救
起腳起到腰咁高, 撩到個波, 但擋唔住嚕, 都過晒界喇

買左2.5細咋

劇本：
73分鐘哥斯達2:1
88分鐘摩拉達錦上添花3:1

追番粒無賠率唔識買落去

咁我補個1:3 30賠$30

我都2.5細 想補3.5細但已經冇錢

意粉頂實

好呀，不如買300fatfat

仲有6.5倍幾好分

粒老烏幫左場0-0的垃圾波

真係比烏龜累撚死 條2串1半和 衰左係OG手上

2:0 讓主開出2.98 賠

仆街

2-0

等睇烏龜尾段2:1